[PS4/PS5] 二手遊戲買賣區 明買明賣 59

收
Nier 中文 200
mhw+mhw iceborne 200
World war z 100

放聖劍3 觀塘交易 270

收 新p5
十三機兵
刺客
音樂game
放 sim4 中文
Rrd2
Kingdom heart

放
聖劍3 270
Nioh 2 - 270
Anthem - 80

最好觀塘 柴灣交易

其實一開始係邊個弱智加PS5上標題

放PS4 resident evil 3

tg:

Post 未完 請集中討論方便大家

收 新p5
十三機兵
刺客
音樂game
新FF
三國系列
文明6
孫文的野望漫畫
放 sim4 中文
Rrd2
Kingdom heart
自出價

收
數碼寶貝物語 駭客追憶 中文 $120

放ff7 有code中文版 370
mhw 100
icebrone 280
有意請pm我 將軍澳.觀塘交收

正冚家剷